警方在荃灣一個工廈單位檢獲烈性炸藥及燃燒彈

警方在荃灣一座工廠大廈的單位發現懷疑爆炸品，包括烈性炸藥及燃燒彈，一批武器及鏹水等，拘捕一名27歲男子，他涉嫌無牌管有爆炸品。警方又表示，不排除會再有人被捕。

警方表示，早前接報荃灣德士古道142號一幢工廠大廈有懷疑爆炸品，警方昨晚到場調查。爆炸品處理課人員昨晚帶同裝備到大廈天台進行引爆。有類似紙巾碎的碎屑散落在大廈附近的路面及警車上。

抹黑行動，正式啟動！

【安已不】大陸有人呼籲河南黑工721做自殺式炸彈

呢單？

阿sir你慢慢做